其實我覺得鄭若驊講得啱

如果班義人係有出現過係6.12 咁佢的確係有非法集結
除左自由之外 香港嘅司法獨立同法治都好重要 唔應該因為有兩百萬人上街就唔告

所以我地應該要求特赦政治犯！

黑警告咗未

一視同仁 告埋警察

特赦似乎係要等審完判埋刑 仲要特首先做得